{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103113",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "보물선 신사본점"
    },
    "text": "宝船新沙本店\\n\nソウル江南区新沙洞514-1\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、16:00~06:00、年中無休、80席、味も価格も雰囲気も良い新沙駅グルメ「宝船新沙本店」を紹介する。 1階は広々としたテラスと一緒ににぎやかなビアホールの感じがすると、地下はもう少し静かで静かな居酒屋の感じがする。 ボリュームたっぷりの盛り合わせ、辛くて中身もたっぷりのメウンタン、塩味が効いて香ばしい醤油海老、カリカリしながらも口の中で溶けてしまう生エビフライなどが代表メニューだ。 手頃な価格でおいしい「宝船新沙本店」を訪れてみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "宝船新沙本店はどこにありますか？",
            "answer": "宝船新沙本店はソウル江南区新沙洞514-1にあります。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "宝船新沙本店は16:00から06:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店は何席ありますか？",
            "answer": "宝船新沙本店には80席あります。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店のメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "宝船新沙本店の代表メニューにはボリュームたっぷりの盛り合わせ、辛くて中身もたっぷりのメウンタン、塩味が効いて香ばしい醤油海老、カリカリしながらも口の中で溶けてしまう生エビフライなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "宝船新沙本店の1階は広々としたテラスと一緒ににぎやかなビアホールの感じがあり、地下はもう少し静かで静かな居酒屋の感じがします。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "宝船新沙本店は16:00から06:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店の価格は手頃ですか？",
            "answer": "宝船新沙本店の価格は手頃であり、味も価格も雰囲気も良いです。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店はどの駅からアクセスできますか？",
            "answer": "宝船新沙本店は新沙駅からアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、宝船新沙本店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "宝船新沙本店の魅力は何ですか？",
            "answer": "宝船新沙本店の魅力は、味も価格も雰囲気も良く、手頃な価格でおいしい料理が楽しめることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 413
    }
}